撤你老母撤你老母撤你老母

下下話有狗就撤 本身去得就預左有狗架啦 係咪傻撚左
有啲會走嘅一定走
但你攞住大聲公係咪都鳩嗌要撤，搞到連本身會留會撐住前線嘅人都走撚曬
咁仲有幾多人會撐得住前線啊
唔該拎大聲公又好傳話又好，淨係講前面有咩事發生
好多人乜撚都唔知就比你地嚇撚驚左走左
咁樣出黎仲有咩意義 行兩行就走根本依家都冇機會發生架啦

仲有 希望在場嘅人 無論衝唔衝，唔好人地講一句就跟一句做
睇清楚發生咩事 以你能力做幾多得幾多好嘛？
Full gear唔係得個講字 買豬咀頭盔眼罩百令蚊請咁多位手足一定要好好保護自己
發夢一定要full gear full gear full gear 啊！

光復香港

時代革命

唔係口講一齊走一齊走

要做架

屌 我無嘢講

gear一人一套

唔準再撤扔低手足

我推

大家諗清楚先好撤

唔好騎劫前線

好似講幾多次都係咁